(fced) 羅范椒芬：有女子向勇士提供免費性愛

連登689:姑息沒有底線

明報報道：「網上流傳一段影片，片中女士撕走貼在天橋上的反修例宣傳品，並與人以粗言對罵。元朗天主教中學昨發聲明回應有關社交媒體就該校陳副校長的報道，表示會嚴厲處理及跟進事件。教育局表示已收到相關投訴，會按既定程序跟進。

有關網片中，一名女士在學校附近天橋正撕走反修例的宣傳品，拍片者以粗言罵她，她亦以粗言回應「你係咪要×啊，除褲喇」。有網民指該女士為元朗天主教中學副校長陳秀芬，質疑她行為不當，稱會向有關機構投訴。」

這是教育學生嗎！？說要學生「除褲屌佢」，大家要問：撕紙狗是誰？該屌的又是誰？這樣姑息隨街提供免費性愛的副校，有一天嘗苦果的是校長和學生。

羅范椒芬：有女子向勇士提供免費性愛
羅范椒芬在港台英文節目中，稱自己已經確認（I think we have confirmed that this is a true case），有年輕女子被誤導為「勇士」提供免費性愛，她未有進一步提出實質證據。

羅范椒芬稱，出於私隱原因不能透露任何細節，建議女生須保持警惕，與在示威活動中認識到的「新」朋友聚會時，遠離酒精和大麻，保護自己，免被侵犯。

炒曬車啦原來單嘢係真㗎
——————————————————————
睇完新聞啦
我連登689強烈要求連登仔繼續幫手做TVB恥與為伍每日任務，唔好次次過兩日就唔記得好唔好，要記住TVB係最大支線，係全港最大藍絲產生器呀！俾啲耐力，唔好早洩得唔得起碼做到10月TVB 簽commitment先可以要TVB陷家剷呀，中途放棄=前功盡廢

【抵制CCTVB每日任務】
1.派嬲 2.洗版 3.罷買

是晚精選@9/9
潔霸 💎

去派嬲再留言

枉樓豬一路都用潔霸嘅洗衣產品，點知原來係變相資敵，俾錢佢攞去落廣告養肥TVB佢嘅洗衣液可以防蟎殺箘，唔知可唔可以洗白返自己品牌落TVB廣告差劣形象呢大家唔好再買潔霸任何產品啦

更多: TVB廣告客戶名單

留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
※留言template
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！
－－－－－－－－－－－－－

【恥與為伍排行榜】
1.派嬲 2.洗版 3.罷買
第一：香港寬頻
傳送門:
第二：嬰兒用品集團
傳送門：
第三：月餅商
傳送門:
－－－－－－－
請即follow:
FB: #sayno2tvb or 五毛電視cctvb - 廣告宣傳部
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

是晚恥與為伍排行榜：
維特健靈 6次
潔霸 2次
胃仙U 2次
正官庒 2次
大棧 2次
Happycall 2次

新廣告：
惠氏
利川湯丸
Airwaves
依馬打
立橋人壽
馬百良
FWD富衛保險 X Eason concert
傲玟
彩豐行
M&M
越秀集團 X 國慶
香港廣東社團總會

咁夜先開po

詳細廣告記錄
東張西望植入廣告
榮華月餅
8:00
雅蘭床褥 — 交通消息
百岁山 30s
Happycall 5s
221財務 — 睇新聞講英文
8:15
維特健靈 5s
惠氏S26 30s
添寧 30s
利川湯丸 5s
清熱酷 15s
喜療妥 15s
康業信貸快遞Kcash 30s
醫之選 10s
潔霸 30s
Airwaves 15s
史雲生 15s
維特健靈 10s

打po打耐咗
係咪又推唔郁

明哂

幾件事一啲關係都無

8:30
億京發展 — 愛回家
正官庒 10s
百佳 20s
Expedia 30s
維特健靈 5s
牛欄牌 15s
广汽集团 X 国庆 10s
滴露 15s
白蘭氏 10s
上海商業銀行 — 交易現場
8:45
奇華餅家 — 植入廣告：後生仔傾吓計
依馬打 10s
養命酒 15s
維特健靈 5s
立橋人壽 60s
Happycall 5s
大棧 10s
電訊數碼 — 時事通識
中原地產 — 樓市點睇

9:00
濟眾堂百步追風活絡油 — 無耆不有
馬百良 30s
潔霸 30s
金孚汽車 10s
維特健靈 5s
FWD富衛保險 X Eason 演唱會 15s
大棧 10s
Head & Shoulders 15s
維特健靈 15s
9:15
中國人壽海外 — 長命不老
虎標 5s
諾貝爾護髮 15s
正官庒 10s
傲玟 60s
胃仙U 30s
惠康 15s
彩豐行 15s
Centro室內設計及品味傢俬 — 財經多國度

咁撚重口

佢有冇外國護照？要狙擊

原來係除褲校長

唔洗打咁多，開宗名義數廣告，早啲開就得
夜開晒咗你嘅心血

笑撚左

原來就係佢

9:30
M&M焦糖口味 15s
胃仙U 5s
Pigeon 5s
越秀集团 X 国庆 10s
香港廣東社團總會 5s
UA 20s
法興論證 — 經濟學+
大班冰皮月餅 — 背包旅行之加勒比海
東方表行 — 野性湄公河

愛回家植入廣告
Zespri奇異果
OTO
樂絲
康業信貸快遞Kcash
余仁生
Jamieson
喇叭牌正露丸
Biore
Liese
Merries
幸福醫藥
歐洲食品有限公司
鉅記餅家

街坊財爺植入廣告
康業信貸快遞
藍妹啤酒
Tiger
六福珠寶
Ogawa

出爐港姐表示五大訴求缺一不可

出爐港姐表示五大訴求缺一不可

自推 1/10

出爐港姐表示五大訴求缺一不可

自推 2/10

出爐港姐表示五大訴求缺一不可

自推 3/10

出爐港姐表示五大訴求缺一不可

自推 4/10

出爐港姐表示五大訴求缺一不可

自推 5/10